夜啦！快啲嚟叫春！

再唔叫春，聽朝就唔知醒！

唔叫
想自然醒

請停止

唔叫醒唔到

Tlbb❤️

為什麼

送花結你

唔想咁快收皮
好啦
我叫春 春 春 春 春....

嘈住大家訓教

求我婚okay?

我都唔想
春！！！！！

你瞓啦咩？

你係肥妹仔？

唔是,停止落葉

教我跳

係

叫夏
可能會迎到個春返黎

緣止便會落葉

唔準打tlbb

求你婚

有撚頭

想叫雞

自貼先

hi

Go

落葉是為了長出新芽

Bye

叫你

點解我覺得你暗串緊 鄙視緊我

J左十九幾萬次

我不是

8

屌唔係囉
點解要咁諗

助養

個mv好撚核突 揾歌詞版聽

非洲兒童？

閉

幾撚正 唔識貨 MV先好J

你好靚仔

求你別要

啲蟲

信了？？

睇黎我諗多左

你的光頭好靚

一唔一齊？

畢鳥

你真係諗多咗
明明真心緊

ok

歪

哥有頭髮囉好無

有你

生髮水

不好嗎？

5/10
5分係俾肥葉

好啦好啦
信你冇掩住良心講

貢比面

點解我咁靚仔=.=

為你寫詩絲打

所以唔需要叫

要揾啲笑話證明吓我的真心

我刀覺
牛你

陪我叫

你有我

但無佢

哥只是傳說

More okay?

唔要佢了

臭八婆

唔要我了

臭腸

遵命

收唔收貨

呢條友畫啲嘢真係好好笑
呢個笑咗 唔錯

要你了

跟我學着衫

木有人

好想件衫洗到好似你咁wea

春！！！！！！！！

你有追開佢D post?

me

有like佢個page

臭鐘

睇黎你都幾識貨

身型搭救

但呢排碌facebook好似唔係好覺有

自貼 ？

型棍嗎

係
我都係係ig睇
佢D更新都係post返佢D舊作

好型 想揾你幫我改造

香的

無like佢ig

臭

呵番

着呢件t

但你唔應

同埋佢依家好少有大師出場

Followed

魚蛋樓下等

到了

如果你真係肥妹仔，學佢咁着都好吸引

你....

咁快？趕住奶閪？

成日hea我

木有了

次次信左又...

詞窮了
諗唔到有咩笑話了

真的

小明好中意講粗口，上堂都成日講，有日放學之後老師就同小明講唔可以再講粗口，如果再講粗口既就罰5蚊。
第二日返到學校，小明上堂又講粗口，老師就叫小明拇5蚊出去，但小明得張10蚊冇散銀。

小明：「屌，唔洗找呀！」

驚了

北京

我愛夏榮
我愛你地呀

雞

always

有性格 夠豪氣

出少左張圖

不會了

揾唔到啲笑話post

Still雞

百果園廣告

請教，
何謂是「雞」的定義

你有冇聽過早霸王
蛇酒壯陽依件事?

次次都係咁講
下次都係咁樣

唔會奶西的 污衊

雖然每日有數以十計既巴打陳，但其實有帶套架嘛，包到實曬，分分鐘乾淨過自己屋企果件

唔做環保野架我 佢口水都有毒

咁睇黎都係打J岩你啲

膠蛇

真的 是真的